為什麼你不成爲黃店老闆

見前題
我地唔可以令一個黃店獨大
我地係需要更多人加入黃圈 從而令佢壯大
有見及此
我鼓勵更多同路人加入 做老闆 擴大黃圈
但條件係 你成功左 唔好擴張 係要扶持另一個手足上位 多d人 力量先會變大
最終目標 係成立黃店聯盟
唔可以只做飲食行業
要擴大去其他行業

低鳩能垃圾邏輯

感謝黃色鍵盤師文字分享

5毛

我開左啦 鍵盤

第三個post 係樓主開黃店

正確無誤

就你開始先

好多垃圾PR 湧入來散播失敗主義

屌晒你地老母冚家死於非命

又要做大又唔俾開分店已緬自相矛盾
你知唔知搞起一間餐廳幾撚難
哩個世界唔係好多人有能力做老闆

幫另一個人創業？點幫？
借錢？
即係一個成功既黃店
癰能力開分店都唔應該開
而係一定要做放數俾新黃人開店？
咁樣失敗率幾撚高？
點解唔係一個成功既老闆開新店請冇經驗既人

白撚鳩痴

你太認真 好明顯第三個post就係樓主開黃店同宣傳自己

邊個位係失敗主義？
小左波台手足推 呢個post

嗚.... 你又踢穿左我了

係要做百花齊放

［極重要］2020年so far最重要嘅一條tweet,見字入黎retweet

推左

依家黃店整體佔巿場最多一兩成
仲要被強力打壓

當香港每條街都有一半黃店時先諗你哩啲自殺式倒錢落海戇戇plan啦

而家我要協助另一個手足創業
唔可以只做飲食業

一怯 你就輸一世

冇撚人怯
係你冇撚用腦

嗚.... 好惡啊 驚